.. image:: http://www.3nodos.com.ar/static/firma/firma3nodos.png
   :target: http://www.3nodos.com.ar

.. contents::

Resumen
=======

Este repositorio tiene el tema de pumacgs, es un hijo del tema blanco calafate.

URLs importantes
================

* Entorno de prepro: http://pumacgs.cloud2.3nodos.com.ar
* Acceso al backend: http://pumacgs.cloud2.3nodos.com.ar/wp-admin
* Acceso a las opciones del tema en el backend de WP: http://pumacgs.cloud2.3nodos.com.ar/wp-admin/themes.php?page=optionsframework
* Sistema de Tickets: Basecamp

Acceso al backend de WP
=======================

* usuario: 
* clave: enviada x mail

